又係我，我係未來人，100%侵將會贏，侵輸咗，我會派10000比留名者

留名

lm

Lm

10000港元定係咩

咪撚走數跟住話自己思覺失調

LM

樓主你個名

你個名

我已經睇穿咗今次美國選舉，biden 根本唔可能贏，已經消費曬佢可以贏嘅地方

名

10000隻蚊？10000條精蟲？

美金？你就想

Kk

如果真 派錢先好呀

咪係度搬龍門

我怕一陣佢話陰私紙咋

留名等睇走數

走數咁點？

L已M

Palm

未來貨幣 家陣用唔著

你到時又話思覺失調

唔留名，反正攞唔到

100%肯定!!
集氣!!!!!!!!!!

我

留名收1萬鎂

留名待笑

留名看走數

China sleepy joe sure win!!!

lm推

Ok

睇走數

ok

留名睇走數

係先好

Lm 等睇走數

LM sin

冇單位

我係留名者

希望你唔洗派

留名 希望巴打唔洗派

LM睇走數

9成trump贏啦！

留名, 唔貪圖美金, 港幣就OK

EASY MONEY

侵赢
留返俾你睇醫生

me？

Lm, 希望唔洗派

留撚咗名先唔講咁多

支持對賭

咁要留一留名

成班傻閪以為拜登贏緊先玩留名
根本已經到頂
冇可能再贏更多票
玩埋J都得啊 on99

睇到你個名就知個結果啦

留明

多謝救濟

我登必勝

留名
希望樓豬唔駛派

再留

10000咩先

ok 留名

留名走數

留名睇樓主走數

屌你留名

lm拎錢

Lm 🖌

屌你啦未來人 侵仔而家個勢贏鳩緊先黎開po

多謝樓主

留名
我登必勝

我信你係未來人, 本身都應該侵嬴,
但你條仆街咁樣返一返黎,
歷史就會比你改變咗

留名睇你派唔到

劉明

睇穿 同未來人係兩回事黎

唔係未來人咩，既定嘅歷史，已經發生左，你係陳述唔係睇穿喎

l m

樓豬未來人 咁啲錢咪要未來先收到

留名等睇你點派，不過我估都係走數

負皮

Lau ming

派10000啲咩？

白卡羅左未

我睇穿你係假膠

留名
我唔想中共輸，連累到香港

下

Lm 低派咩？

LM唔派死全家

留名等派錢

Im

留咗名先

屌 你一星期前開貼就話啫 25分鐘前講有屁用咩

留名走數生仔冇賓周

LM燈登燈鄧

lmlm

每人10000?

一鍵留名

留名 我要10000港紙就ok

lm 唔想要

留名等睇樓主話10000條精蟲

唔想要

9upper

留名 記得找數就得

根本唔會輸

Lm 但唔希望有

留名睇無講10000乜野然後走數

im

Lm 走數

留名！

無講幣值

lm雖然肯定唔會派

named

趁快手留名

Lm等走數

留名等收錢

走數死全家

唔貪心

港幣 ok

思覺失調

唔想收,不過留左先

推

721

lm食花生

唔想收你錢呀 屌你老母

派10000條精

走數L

10k幫我捐咗去 thanks

依家先講

留名者

LOL

dllm

留

On

Thanks

留名唔該

Lm
Gel撚你老母咩

明知你思覺有問題
照留

好

等收錢

咁我就lm啦

樓主個名

平行世界呀你

ok lm

唔信

留名收錢

10000粒氧氣

$1 蚊?

留咗先，港紙？

Lam

上呀，Trump

用9000 蚊買侵贏，穩賺

On9

等收10000

Lm 10000

派10000咩先？

？

Lm!!!!

留名！！！！10000港紙？？？？

.

Lmmm

LM,等睇你之後講2016

你有白卡點夠你玩

要錢唔要侵侵啦

Lmlm

正，又有錢收

我希望樓豬你唔洗派錢

無撚聊

照留名先

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

Trump加油

留左無壞

再留名

10000又係吹水
派咩講定先好喎

等睇走數

lm thx

kk

死撚開啦屌你老母死垃圾

唔想你俾

成班連登仔都傻閪信信白卡仔 屌佢老母都費事

yeah

留個靚名

Lm一定走數

姐係唔洗派 屌你

但你係思覺失調患者

未來人要睇穿架咩?

Lm 無壞

lm，不過想睇拜登勝利

不如你等選完先講吖?

興奮

on9

hi

你條粉腸影衰曬未來人

我是來留名
派10000 乜野？

oh

Lm 侵侵必勝

多謝

津巴布偉幣

Lm睇走數

lm，希望樓主唔使走數

又想燈

打e個電話

自爆
可以拉了

留名，未來重會發生啲咩？

未來人，未人重會發生啲咩？

派10000條精蟲？

Lm!!

派未

留名嘅究竟想唔想侵贏？

咪L走數，我侵必勝

強貼留名

thx

留名
Ps 次次留名 次次都收唔到錢

想燈？

I’m

樓主準備好1500萬未？

屌、唔係1001就完咩。。

留名睇癲佬

想del post,以為1001就完，幾時完啊屌。。

留個名都好 夠買機票

lam

留名師

口頭承諾都有法律效力 何況而家有埋你呢個post我呼籲所有留comment收唔到錢既巴絲一齊告鳩樓主

LM等睇走數

派10000乜嘢先？

留梗啦你

又未來又如果

可以準備好錢比我

lm 我用開payme

贏左，你俾個六合彩6個號碼就okay

留名先

留名～

冥通銀行鈔票

Lmlmlm

等過數

LMLM

留名無壞

睇死你走數

Lm睇結果

侵侵

...............

一鍵劉明

唔會完
LM

Lm等睇唔洗派錢

留名幫樓豬推

1594

1596

侵贏咪冇事

1597

買個保險先

10000粒膠

收皮啦垃圾唔一早開POST而家先開

留名
留定冇蝕底

好似未留名

KFK咪講左囉

lm

但樓主驚閪咩，未來嘅錢依家用唔倒加嘛

Lm thx

Thx

名額有5000位, 正
留個名先

Lm先

我侵贏硬

Lm
放心樓主一定派到10000

連登好似冇人找過數 lm等睇走數

樓主收收皮先

唔會完，一直推

現在人留名

留名等派膠

你講清楚美金定日圓喎

lm 睇走蚊

你個名 笑死

成日花式呃留言

留名

今次冇伏喇掛 LM

留名睇唔洗派

留一留我個大名收錢先
留名

睇下

lm有錢收幾好

LM!!!!!

條柒頭真係派先算啦
條數走撚硬

洗唔洗介紹定幾個貸款計劃比你

一人幾蚊都好

lm 走數你未來嘅仔女比狗屌

點解會解咗1001

雖然我都係未來返黎，知道侵會贏，
但可能你喱個舉動破壞咗未來，搞到呢個世界進入另一個時空，而呢個時空係拜登贏。
所以我都係留個名先

Strong post lm

等你

總書記多謝你

思覺失調患者

拜登贏緊，等收錢

000

印尼盾？？

Thanks 樓主

TENET

留個名
不過睇死樓主走數

點派呢

白卡佬

正阿一皮

喂頂你個肺未來人穿梭得嗰幾個鐘？

依家係人都睇到侵會贏啦

10000米青都要

咪撚推呢啲垃圾PO啦

留定名

拉

Lmmmm

Lm 睇走數

正野

咁撚串
等派錢啦

仲會每天失眠到天光嗎？

又走數玩文字遊戲

多謝🙏🏻，Lm

多謝。

未來人2062 已在youtube講咗 侵侵連任。

咪撚爆我出嚟啦屌你老母

思覺失調同未來人都係一線之差

係呀,四年前呀嘛

大橫區數字貨幣？買個麵包一百萬得唔得？

lm 雖然想你唔駛派

2062未來人成功準確預言311大地震和熊本大地震，
估唔到佢會上連登。

另一未來人KFK也在2019年已預言美國總統連任:

【KFK預言】2020年美國總統大選勝出者將會是...拜登?︱小K投資之路
10 月 23 日
在2019年的時候，突然冒出一位名叫 KFK 的網民，他自稱自己是來自2060年的人，并且在豆瓣上發了很多帖子，當中涉及到不少預言，現在2020年已經過了大半，亦可以證實部分預言的真確程度，有人問到中國女排東京奧運會奪冠了嗎？他居然回答說：「沒有。東京奧運會有事故發生。」

而剛好受到新冠肺炎疫情影響而被推遲了，中了一半，而沒有則還沒被證實，因爲東京奧運會還沒有開始嘛。而當被問到特朗普會不會連任的時候，他回答：「特朗普會連任，但他面臨來自親人與反對他的人給予的巨大壓力。」

小額錢債見

代我捐咗佢

2019年的youtube 片，2分50秒，自己睇。

LM 你抄硬

Splm

LM睇bankrupt

10000乜野

Lm走數
我登必勝

你可以破産了

侵輸左囉番一萬著草都好

到頂未？
Btw 留名

LM~

屌 拎多一萬準備移民都好

Pm

。

唯有留名

破1001

又有錢收

輸撚咗啦

唔想要你果一皮

lm,會唔會係10000蚊所有lm一齊分

睇清楚標題 可以留名

登登必勝

唔撚想要呢一萬！

lm 我登已贏

等走數

我唔想收10000………唔好逼我

留名， 唔好推

Hi

係文字 10000

on9話贏緊仲派咩10000？

lm 但唔想

Lm 我有錢，唔想要你啲錢

留名，希望樓主派唔到錢

lm 等收錢

lm sin

T

10000 thanks

LM 等走數

純LM 唔想樓主派錢

留左名先

我仲記得上次8號風球有條友都係咁玩

Rich

派硬

留定等收錢

分五蚊都好

留名無蝕底

lm !!!!!

留佐名先，等睇走數

😂😂留名

雖然唔想要
留名

多謝樓豬 出部iphone先

Ok lm

信佢會派先係思覺失調

係望無錢收啦
China Joe贏既話
比1000萬我都開心唔落

唔好走數喎

留名 肯定唔使派錢

樓主銀行戶口夠唔夠錢派咁多

lm先

LM
雖然我根本唔想收到錢

又係呢啲lm

留名等走數

邊個未來？

但依家輸緊，你點睇

派？

留名做留名者

希望係btw留名

留名
派得

lm
樓主要準備3000萬

之後話津巴布韋幣

Lm 派定先都得

Lk

又燈

Lm先

希望你唔洗派

留名
拎返10000都好

jerjer湯plz

留一留名先

Lm等派錢
雖然無咩可能派

樓主今鋪你破產啦

我係未來人 樓主會走數

mail box玩哂

比錢啦樓主

收番1萬都叫好過冇

我個1皮野, 你留返黎買把好刀切J 得喇

屌你老母比你燈撚死

未來人
係咪歷史改寫左
你都消失埋啦？

想要10000 安慰獎...

派啦傻閪樓主

贏 lm

燈死

準備好錢啦

唉 袋返10000都好嘅
留名

留名
樓主快d派錢

留名等睇你走數

LM等你派一萬唔知咩嘢

10000咩單位先
港幣我要

2742萬暫時

我叫留名者

好過無

收錢

又話未來人

比錢啦

10000粒精蟲竟然咁多基佬想要

派硬啦

諗到未來四年可預期既黑暗, 1皮野根本微不足道

Lm!

lm 希望派唔到

希望你派唔到

LM派唔到

一萬咩 好想知

LM等收錢

LM

接近有3000個lm

收返埋啲錢ok?

LMMMMMMMMMMMMMMMM

仲有得LM

找數未

LM
唔想收你錢只想侵贏

屌你老未見底未啊，無限架屌?唔係1001咩屌

留名，每人一萬定留名嘅夾埋一萬?

OK LM

現金定fps?

希望你真係未來人…好想侵贏

又一條走數撚

唔要錢，只想tump win

all

Lm, thanks

你可以走數了

lm多謝

你派撚硬

8個鐘後表示，trump仲未穩

未

多謝哂

一萬日元都殺你

屌你啦

都係3000萬姐

Noted with thanks

等找數
拜登實食無癡牙

Thz!!

plzzzz

巴打有話派cash咩

留名者是我

你準備破產

笑死！

你來自邊個時空

唉lm

襟定錢未呀

未來人都要破產呀

留名 Thx

今次你重唔玩J?

Cc台5001， 我都中過伏，lm等收10000

收皮啦走數狗

收$10000 thanks

29283283

陰司紙好似冇1萬喎🤔

多謝先

出黎啦又想潛水

留個靚名先

LM OK

啱啱好要機票錢

Thanks lm

哇 有錢收

輸啦輸啦

你個名出事

陰屍紙都好

留定冇壞

Lm 樓主走數

Strong po lm

comeon

LM
侵侵

yea

留名，收港幣唔該

竟然畀admin開埋上限

即刻留名先~

留名，希望你唔駛派錢

lm睇走數

我驚你精蟲都唔夠派

LM 睇cup

Lm唔想收你嗰10000你收皮

留名一身蟻

唔要你果1皮要trump win ok?

留名
侵侵輸已經好sad 收吓錢都好

仲未爆嘅lm

唔要一萬，想睇樓主裸跑多啲

有錢收

你仆街了

你個名
Btw lm

如果

分錢

哈

就睇下點

都話樓主會走數嫁啦

樓主
你係喺未來嚟吖嘛
你答我邊個會贏啦

而家LM先

香港人嘅醜惡，LM

不得了

trump

Lm
睇走數

10000美金thx

樓主應該係 命運石之門，去咗另一條世界線

屌 lm

出黎派錢啦喂

3000幾萬 樓主諗住點拆
睇你應該應該都係潛水走數

加油

樓主我到了，你在哪.JPG

cls，本身諗住1001完，屌你去到依家仲留到名

由佢沉啦

Lm等收錢😎

? lm

走數呀

3000幾萬

lm 留名

LM 唔想收錢

傻鳩屌你老母
派錢阿

多謝定先

係

未來人？
你玩埋j都得啊 戇鳩鳩

就算你係未來人都唔代表你唔會走數

係咪都Lm先

樓主夠錢？

Thanks bro

Thanks~~

留言

要派3000幾萬
yen都死

LM 有錢

Thx bro

屌你老母

津巴布韋幣

樓主你夠唔夠錢

等死

瘤主去錯左世界線

希望樓主唔洗走數

開到百尻幾頁痴撚線
Btw lm睇走數

大家幫人上位

窮L留名

+1

一早覺得拜登會贏
留名

樓主係咪要半夜按咗層樓佢

流明

未亡人定未來人？

求放過

準備收錢

咪再推啦好嗎

以目前樓數計起黎，樓主有可能要比$34,87,000
雖然唔希望收到你d錢

thanks

侵侵輸咗好L灰，好在仲有樓主呢10K安慰下……樓主千萬唔好走數，有人灰到自殺入你數

走數祝死全家

樓上點計數？

唔使驚樓主，我幫你推一推

呢排無錢, 等派

畀完錢就OK

走數一世不舉

講得岀就要做得到
點可以就咁就話求放過

lm拎10000

多謝樓主冇私奉獻

$10000去咗邊

Hi
Lm

Lm 10000usd thx

ＬＭ

屌你老味咩連登仔，超過12小時仲係熱門，比我休息下啦，夜啦，收皮啦。。。

屌那星，晏就開post到依家仲係熱門做乜9，連仔你想點啊?????

留
明

LM LM LM

留名留名

雖然希望侵侵贏 不過留定名先

好多乞衣

留名，樓主記得找數

派錢未

Lm dllm

Lm走數

Lm dklm 咪俾個老人癡呆嘅上位

繼續推

劉名

你未扣除樓主及重複回复既樓層，同埋你少個零

都唔荒會找數啦屌

排

佢都無話派錢
可能派精蟲

寧願唔要

10000精蟲?

留定無壞

三餐靠你啦 on9樓主

仲係三千幾姐 小事啦

集氣

lm 走數死全家

LM拿錢

留名拎錢

等你找數

最後咪又係走數

起身撳機喇

Lm

侵輸喎樓主

點解未來人都會買Tesla仲要輸錢

點解未來人都會輸既

佢唔係未來人

未來人

Hi 記得派

lm等睇走數

Hi weeb

屌你老母，留名

我唔要錢比返侵侵我

假架

入飛先

有冇人改名叫 留名者
唔好比佢走數

唔想你派

我開始擔心你個屎忽賣唔賣到咁多錢

咁點先，樓主？

俾返多少黎安慰下我嘅心情都好丫

登完好繼續返工啦未來人

未來係點

去錯時間線

入黎都係睇人 走數既姐
Lm

... 燈神

你係咪指今屆？留名

重翻唔翻到未來

入嚟等攞錢

可以留名黎囉錢了

我唔想收

錢

Lm 等走數

截左數未，未就留名

樓主準備派錢

加入

我都唔想拎嫁

仲留到名

呢度加埋4000 萬

隊尾係邊？

派錢未？

一萬當做安慰下

好嘢又有錢洗

咪走數..

四千萬gogogo

找數呀

多謝你

留明睇走數

趁拜登未贏，入黎留名
Thx

又話會贏

Lm了

未來人LM

就係咁燈死咗侵

仆你個街我真係唔想要你果一皮
但一諗到...然後果種心理創傷

樓主申請破產啦

收到風啲5毛一車車嚟緊

佢哋話回少2萬個貼可以抖返幾日喎

登登登登

希望侵侵反cup成功

未來人，笑死人

派錢啦

哦 4千幾萬啫 唔算太多啦
lm

想派錢姐 出聲丫嘛

正

樓主有冇咁多錢

此地留名10000蚊

比錢啦未來人

依家要派幾多錢派陰司紙都驚你唔夠錢買

留名！！！

四千零萬
散紙黎姐

派一萬條精蟲都射撚死你
留名

又呃like...

4000幾個留言,5千萬夠埋單啦

year

其實都預左走數

留名
其實你係咪平行世界過黎？

Lm 睇戲

Lm等收錢

留名等收錢
不過應該會走數多

錢啊

留名
唔好走數

good

幫樓豬兜
佢係另一個平行時空
黎錯左
所以唔計

pm

派錢未呀

樓主走數？

10000乜先？
唔理你，找數先

lm
錢呀

既然100% 仲使乜講後邊嗰句

臭閪樓主在哪?

就算輸左都有1萬入手

準備定錢找數啦 唔找數死全家

$4000幾萬
LM

ok but LM

走數死全家 4000萬請收數公司收

留個名先，多謝樓主

開咗係時事台冇得返轉頭
留多個名

留名biden贏硬

收錢..

希望可以收一萬安慰下自己

10000多謝

ML

我寧願唔要你果10000

平行時空

派錢啦撚樣

屌你老母臭閪又登

肯派錢未

係咪吹爆咗 走數當無事發生

派錢

?

留名
等睇開到二號post

希望你唔使派

我唔理你派咩10000, 總之我要見到10000

唔要1萬 淨係要侵贏

係！

屌你

截數未？

lm希望樓主唔使派

比一萬我有撚用？我想侵贏呀

我比10萬你 我要侵贏ok?

留名睇結果

lm推佢係熱門

5000個留言都幾貴

Lm啦
一陣270：268

派錢啦屌你老母

輸撚咗啦屌你老母

派未？

快啦

派錢呀

侵gg,樓主都gg

樓豬好疊水

侵侵輸啦，派錢啦
幫推

幾時派？

留定名先
你破定產都得

佢都冇單位，小三數學唔合格 零分重作

咁係燈力唔夠強定係燈死左侵

有錢收未？

樓主個未來係平行世界嘅未來

你係咪中咗無限月讀？

LM!

四千五百萬喇喎

留個名先

派印尼盾都收貨

未來人，比錢味

派啦

lm 多謝🙏🏻

LM
樓主速速俾錢

😂😂lm

留定名等分錢

幾時派？lm

青山哥哥可摸耳唔好派精派第d

waiting for the rreward

5百萬辛苦樓主了

咁都贏得返我派返10000俾你都得

襯未爆post lm 先

咁派法，誠哥都唔撚掂

等緊呀

希望你最後唔使破產

凍過水
Btw lm

攞返1萬冇咁嬲

要派幾千萬

Lm 樓主派四五千萬

1

再lm

我係留言者

留名睇思覺失調患者表演

留名為10000

😏

派錢未?

留名拎一萬

忽發其想，金斯伯格既死，真係自然咁死？

🙏

未來人 暫時準備左4千幾萬未？

過多日可能要5千萬

而家累積到幾多千萬

派彩啦baby

派咗未？

未來人係派咩年嘅錢

留名

過bitcoin 比me is ok

pay in bitcoin thanks

抽人派未

未來人幾時過數

樓主
有機反cup wor

有冇諗過呢個係你人生最光輝嘅一刻

留名+推POST

可能每人一張$10000紙呢

無撚走數呀仆街

輸撚左了

小額錢債審裁處見

留名 但我信侵會贏 唔洗比10000我

留名
唔洗真係比我
捐比有需要既小朋友就OK

我信樓主，正義必勝

LM
最好梗係樓主唔洗派

屌你燈死左

比你戶口我/聯絡方式我

成四千幾人留名 開返個post集思廣益點派好過啦

留名跟進

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4千幾萬 我覺得你應該賣屎忽都唔掂

錢呢屌你老母

轉數快？

留名 幾時派 俾個期好Wor

屌你老母，又推返上熱門做乜撚野啊

未來人派錢pls

幾時派

PayMe

唔好再推

lm
幾時派？😏😏😏

轉數快 ？

我先係未來人

我個世界真係侵侵贏wo

找數啊

名留

4千幾萬

原來香港01先係真正無被收買既傳媒

(突發)同成個世界對抗既真傳媒—香港01 特朗普勝出賓夕凡尼亞

派錢喇喂

濕濕碎啦

2

3

錢呢你老母

4

5

6

7

8

9

4000萬呢

10

洗唔洗幫你開定＃2

鞭屍時候

唔洗俾我，我黎食花生既

點算先而家

找數啊！
雖然我好想trump赢

未來人快啲買必中六合彩找數

笑死

幾時找數？

攞10000安慰下心情

點攞錢？

Lm 我信你㗎！

對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀
對現呀

雖然唔想你派錢
但都留個名

lM btw when

比錢未

樓主正一連登大話精，燈中之燈

Lm.

點拎錢？

Thx 樓主

等收錢囉

信你

想問下樓主點派錢

$？

快

留名等派錢。唔怕啦！未來人返黎攞兩三個number就搞掂啦

多謝老細

未來撚不敵deep state

你驚咩姐？你唔係已經預見咗trump 會贏㗎咩

我接受payme

4900萬姐，唔係咁都走數呀？

payme thx

以我嘅科技，都睇到，留個名先。

*#&÷€÷€*$$*(×(×*÷,#&#*'*@*×*&×*#*'*

叫左樓主咪撚亂認未來人啦，又柒左

我係垃圾
當我思覺失調啦唉
點知會咁啫

諗住返嚟笑9你班連登仔啦
點知平行時空嚟
我儲夠電會返返去有侵做總統嘅地方啦屌

ching

OK

但儲夠電前還左4900萬先啦

錢啊！！！

幾時找數

派錢未呀屌

找埋數先走啦

幾時有錢收

找數未啊樓豬

Lm等睇未來人走數番未來

Diu 成5000個留名 每人咪得兩蚊

越多越好

lm 唔爭在

推爆咗 樓主就走佬

樓主抽人啦

有錢收未
all in 左隻侵贏 依家無錢開飯

未來

派錢未？ 唔派死全家

唔該找數

找數啦

燈呀啦

找數喇

你睇下你個名

多謝清派錢

洗唔洗送枝思覺脫俾你充電

未來改變咗
然後樓主消失咗

push

派錢呀喂

admin都幾仆街,一定開咗好多funson等收錢

派俾我嘅話派9000得㗎啦

燈死左 抵啦

還錢啦仆街走數樓豬

保守估計樓主至少派3千萬

走數燒春袋
喺你找數之前我哋都會一直扣起你部時光機唔俾你走數
或者你去用未來改變過去俾侵侵係公元2020年嘅美利堅合衆國總統選舉贏番當無數

走數正撚樣

Hi！未來人，你意思係2024侵會贏?

回水呀仆街

Jm9

留下名

On9仔